[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [278] 小妹割蓆

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
~ 半週年情報 ~
置頂) 火紋合作!!!

1) 希望與友情的彩蛋狩獵
2019/3/31 14:00(UTC+8) ～ 2019/4/12 13:59(UTC+8)

2) 半週年活動 + 官方推特帳號 關注＆轉發活動

3) 半週年龍胖日 + 超得pool

‧追加僅於「失落龍絆日」期間出現的期間限定角色「龍絆日Ver.」！

4) 1.6版本更新

‧追加遊戲速度調整按鈕

‧可裝備2張龍輝護符

‧交換不足素材功能

‧於團隊遊戲製作附帶條件的房間

期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/3/20 14:00～ 2019/3/31 13:59

公告:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (3/31~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

你明明琴日先祝福我中

小妹解扑未

成日係到扇風點火

好明顯唔係真心說話黎

敢唔敢膽膽10抽圖出嚟

溫馨提示:因為歐洲人沒有一個是無辜的!

唔好抵毀寶寶

2個歐洲人互b

G錯

佢係咋,我連續幾次唔中鳥

知道呀唔中pick up中其他好慘呀ma

你中重複/3000露會好開心?

即係你地抽野
係為左抽D已經有/突爆左既野,唔係想抽PICK UP既?

係咁既話咁我咪歐洲人囉,中PICK UP果班先係非洲人,一定係咁

請停止攻擊寶寶

2個歐洲人比非
但卻忘記了周邊大多數的非洲人

寶寶

無係都市傳說14:06抽係差D

寶寶我地一齊刷草刷到咇屎汁好無

比人b嬲左了

咪咁啦你地咁樣 我呢個聖誕後長駐非洲既情何以堪

nob龍胖po有你有我

即係聖誕前......

4點一齊去公子做歐洲人

寶寶又中...

唔抽

寶寶係雞

我都不知幾開心
2次龍肥日跌左5次彩弓,4隻姐姐1隻黑人
我開心過中六合彩,依家笑到四萬咁既口,你睇唔見咩

比禾屌未

我玩咁耐都冇b過你一次喎
唔關我事

包左歐洲機票WO
最少都59母豬

肥婆我差一個異節就進到狗頭

禾j仔痕想扑寶寶

你打咩咁易出異節

寶寶咁慘你地仲b佢

我仲係度刷緊外傳vh

豬咗錢錢矛錢錢課金牙

見佢咁慘諗住幫佢解決性慾

買完貓沙冇錢課金了

2個換 2個

珍牙 巧貴 我豬前都要兩溝甘樣用先圍到皮

外傳果啲vh係咪唔會出

個個都中 新弓

百零蚊可以買到STEP5就夠抽

外傳/斷章/異境都無

真水我就唔係唔幫你補血

驚入面課定喺去個網課

我而家勁缺細書 諗緊好唔好升咗啲主角群上5星先

幫我 快

奶我

你解決左你自己果D先啦

唯有搏白卡

你快啲比我屌

我奶你

應該驚入面

你兩個輪住互屌咪得

你返去搵你老細啦

巧

準時上機

不了不了

我想屌淫絲

好唔冷靜

去搵CAT GIRL

做乜

歐洲等

G_ _ _架喎...

你今朝話底褲濕晒
除非你認係屎汁啦

一齊咪得
無限人數

濕曬就要俾你屌?

幫你解決性需要

今日唔係輪到風遺咩,無高級既

唔需要你

升主角 大波妹 人造人法
青蛙同莉卡唔駛理

磨豆腐ok?

仲差兩本先轉到水槌囡囡

無風遺,即係休息一天

樣衰真係原罪

仲有冇其他新驚

風易刷d?

岩岩訓醒
講緊咩

時空貓

我要打花剛岩

唔用蜂蜜打水遺了,3千幾甩細水珠

等 Last cloudia 同 禍つヴァールハイト 啦

等刷帝超唔係好D? 有章有料

後面2倍刷火 光帝國應該會多到掉

而家打得好爽

歐洲人既事
非歐洲人唔好理

打草呀都話,咁緊係順便打埋
好左聽日放假

仲有班靜靜雞中曬大叔又唔見b佢地

非洲人

知邊幾個啦
佢地次次都中架啦,講黎把鬼

今次抽唔抽好？定係再等限定池？

靜靜雞巴打咩都抽齊

真 講黎無意思

琴晚條1Q題有答案未？開估未？

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [277] 延長維護到6點呀

#580 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實 真風咁易，應該放兩隻龍

好似那姆版咁噴風

我真非確定

刷活動好似仲抵玩

真．耶夢東方紅魔鄉．究極

兩隻一齊放屁睇你點頂

火短帶朱古力
入場開一技跳起

我已經諗到答案鳥

出KEY就係囉

3風，8風改呢個

係咩
諗唔到 諗左個好勉勉強強嘅答案

用風法跳過

唔撚得嘅屌

因為力架條丁長d
打晒蛇餅咪變咗弓字咁

我剛才帶風法npc入真火，佢真係出跳起想避

🥶

買咗隻雞雞煲湯

請出招

因為弓職好屎 屎力架

好過我果個攻擊力加
但妹弓唔屎

所以妹弓唔喺力架

冇丁嘅力架弓多過有丁

中！
等睇開估

煲咩
花膠？

你仲未還嘢

螺片猴頭菇

又係時候sales肥婆湯套餐

無啦啦係度問IQ題
想挑戰我偶像新bug屎?

禾幾時刀還得

no war(way)

唔是infinity war(way)咩

我諗到今日都仲未明

今次noe妹贏

庫教練呢條答案係no war

起下佢底就明

今晚可以一手交一手

中

出草易過遺跡

我話佢個解釋到底係咩意思

一陣返屋企狗衝拎返比你了

Mk又臉交

我都唔明

唔係呀,我尋日刷左110條
你刷活動要幾耐先有

u iq路

我朝早刷遺跡淨係見過2次稀有

唔明

最緊要睇片,睇住片就好易刷

點睇呀 30秒又要睇一睇部電話

唔明啊啊啊啊啊啊啊

無限之箭啲朋友？

佢係咪唔識讀個英文

係 你睇下新北大大d post

難係邊
唔洗長望架喎

用中文讀下，battery路？
又真wor，返屋企條路無電真係好撚難頂

個晚睇完答案
凍到差d訓唔到

難頂還難頂
但係唔長喎

我法國你抽水狂徒黎

但禾睇睇下片佢就完左場

成立英文巴追擊小隊 要報牛

禍つヴァールハイト 個戰鬥UI太多野
唔鐘意手機game個UI咁多野

我嗰時好期待個答案，開估嗰下真係屌左出聲

就嚟4點

KLab 出得既算ok

其實都係想玩rpg 協力

啱啱斬咗隻雞個頭手腳
差啲分唔番邊面頭邊邊尾
好彩仲有個雞屎忽

公主競技個分組係咪變埋
比人打到狗咁

你有幻覺

其實點睇1v1去左咩組?

唔夠人打 棄驚了

佢就係唔想你知自己係邊組
所以先改咗做組別建立日期

所以都會試下, 但係佢又唔講幾號出

我地應該係公子789是旦一組
根據打散之前既分組
打散完都係差唔多

Cls 未更新前都冇野
更新完成版re極都係紫裝
肯撚定佢改過黎

你地應該係123組啦
打散極都係最早玩嗰班大佬
況且我嗰組都大把紫裝5星110
嗰d布丁硬到cls

1v1 冇問題
佢好似改埋3v3

正式Twitter 寫4月底，Apple store 寫5月10

我果組見到夜神月（npc)

3v3冇重組喎 你應該都係組別1?

仲有成個月

比人奸到660 點玩

3v3未重置喎
日版好似一週年先重置

我點會係組別一

有幾多人想激情真水

有冇全裸先？

你地講d角我都冇
冇晒激情

Pvp d幣遲早多到丟 冇所謂啦
最緊要爬過上去姐 好似係

Hip牙

唔夠地城幣公廁

3星白金!!!

禾講緊noe妹 quote錯

係！智！呀！

？咩全裸？

水劍

嘩屌 我都係
仲滿足埋另一個願望

都話我感覺無錯架啦 巴士大佬

我得77香 同 50石

係咪得我入唔到活動關

阿里山？
我多20出多次

中!

必得中左哈哈劍
未出小望之前係咪可以夾黑騎用

新個隻洗唔洗抽

28蚊果個有幾多石？

77香都好呀

阿里山

會彈驚

3星必中

嘩 歐到

一個福袋23蚊
十個福袋238蚊

等收掃地卷

禾個噴水loli呢

物隊補師

又話平d既

慢慢刷碎啦
而家得50粒

亞里沙

咩係哈哈劍

唔係必要 可以pass

戰隊22

秋奶

秋乃

秋乃 我都係必得左佢

有無人都係打唔到活動？

中初音 當補個坑

有bug?拎左石 但無加到

打唔到 等賠石

有

打到...

活動比果d碎片 夠唔夠換一隻中二病出黎

阿婆5星咗 下一個換邊個碎

石同幣都無加

10個未解鎖角色

打唔到 係咪要賠石了

一唔刷草,就覺得好悶

16個

應該賠掃地卷

寶寶好m

癮已上

扑咗 禾抽到懷疑自己係咪抽錯pool
是咪應該抽埋佢?

唔m就唔會抽唔到仲要俾你曬都仲堅持緊

都抽左80%

得7隻ssr都要咁對我

都抽咗咁多
唔爭在嗰少少啦

又抽到有

咁好以為咁就唔洗扑

拎左150碎都唔會想換想留黎突
S巴

肚餓

抽到公主fes咁既樣

Kfc下牛茶餐

又話抽下就算既

好唔開心

懶落街

隻雀仔太靚

外賣

話左唔好抽

好佛 抽到第35下出

即係仲要抽多5下

唔好抽係因為佢冇乜用
唔係因為我非喎

呢2日挖左PVP D石但係一定要忍手等矛依未...

仲有5下出碎 點揀

果5下唔抽埋又好似好on9

念住必得3星會中到亞里山補洞,點知中左莫尼卡

5下 = 一日買500石 3日買倒啦

打到活動叫禾

後面抽多左7次十次 全部都係石 5星又中多左隻月月
都cls

佢係抽下直到中就算呀

講緊5個10抽 多150碎

係天意啊 個天要禾幫佢上5星

Btw雷狼巴下次唔好貼圖 放過禾

唔係喎 係十連黎 自 數學家

影左相

S巴追到咁,佩服

你非都唔係第一日既事

見慣 都覺得好痴線⋯⋯⋯

最衰都係雷狼巴

禾覺得禾都係唔好刺激s bra好

禾見係3星必中先po上嚟
以後唔敢了

失望呀

重點係S巴本第都覺得佢唔勁
S巴再受小弟一拜!!!!

你又中？

你死歐洲人 仲捉唔到你

欣賞下隻紫色雀先

係 抽唔抽都得既樣子
出pool第一日五星

抽十連之前用咗30張單抽

第一次見s巴

s bra 比你兩個哂到要搽燙火膏了

當抽母豬石啦

新角冇用架喎

歐洲人英文巴唔好潛水呀

禾都係咁諗
俾歐洲人曬親個心好痛

庫教練係隱性歐洲人黎

從未見過教練話爆死

no b s bra

出新pool 真係唔應該上連登

次次新角佢都第一時間掛出黎,仲快手過S巴

實捉到你

dim gun

摘左名了 歐洲人英文巴

仲未玩到活動

克姐 狼 黑騎邊隻升4星先好

克姐

梳 好多野我都沒抽

等佢仲J我同寶寶J得咁爽

實捉到你

龍絆掛錢掛到部iphone好似就爆炸
掛左十幾個鐘終於有錢拆武

真非不怕紅爐火
根本都掛唔到隻角出黎
班歐洲人自己抽完偷偷地拎出黎用又要俾人G

我打到了

寶寶都話龍絆爆死其他驚先歐

妹弓,大叔,眼鏡佬咩黎

庫教練：我強度控

S巴抱抱

打到了 但d石同幣仲未比返我

你又all in左?

庫教練:好多野我都冇抽, 但係要抽嘅一定中

兩邊都爆死係咪要download第3隻驚玩

沒妹弓沒眼鏡佬

我無啦 我驚s巴潛水

句野好似有D含意

d mana fuck袋買唔買好?

用百五幻買左
中左50幻

放置驚先會歐
你試下十日先ON一次龍肥睇睇

無呀純粹未見過s巴

收倒 唔買了

你咁非 唔好買啦
賭運架咋

百5萬mana換左5個紫裝碎 好伏

好期待個活動片尾 同片尾曲

公會戰結算完鳥

結算左但收唔到石同幣

一諗起放置驚
我今日特登ON JOR無ON半年既龍P去懷念佢

抽左20張單抽咩都無 都係唔抽了

單抽卷緊係龍肥日黎拎谷%用

20單抽公子心癮起
好彩有卷止痕

想出本子

hi 鯨蛇

出

想買

同20名爭5800萬分 睇grrm巴捲土重來

靚好巧多

G持

仲有成個鐘先收工, 又冇野做

公子活動

已經打緊

拎得返公會8000石記得通知聲

想整把434 但成本都2百幾萬一把
新手好慘

同埋想問果1500石+900石幾時送?

係咪想抽聖歌呢

430 玉鋼4舊

唔係 想5星月月

.GUN..我都係得4星

唔係B我小薯呀 個個大佬都5星左
想問智係咪4星夠做

唔係3900石咩
1500一次送
1500連續登入
900直播人數 都係一次送

岩呀 幾時開始有

又話今日送既
你地有冇收到

矛

我真係得4星 吾巧踢禾

典跟 個個都有智

IQ爆發

酒鬼上4星先定專武先好

要三次先打得死hard活動boss

專

無智無1Q

原來我連中二病都無

其實邊位洒鬼

1星黃毛騎士

優花莉

升左專

儲埋d卷唔好打住
去到尾睇下可唔可以一刀hard boss先一次過打
每日

vh果隻點打

整專武開被動>>>>>開花>=專武lv上限

記著依條式

而家推完圖全部3星哂 係咪狂刷深月既關拎碎就得

2刀先打得死

如果阿里山5星應該可以1T

點組

教練 好有用

收到

黑狗BBA泳哥阿里山

千歌洗唔洗抽

有冇VH 1Q攻略

唔洗

2Q

禾都係gun巴哈台仔

好似好好j

S ba抽滿左

有冇話咩隊可以用

就係沒 純玩具
好靚咁 沒鳥

1刀

咁難得咁正

玉鋼點攞
依家活動攞左一舊

大佬

虛空交換所

巴士大佬

求下大家唔好b我
Boss ub以外 只打前衛

應該都跟到 喺痛弓未R11 R10

我好認真咁睇你地講咩VH
諗緊係咪我有D 咩功能未開

屌你地原來講緊其他game

打虛空既實力條件有冇得好似真龍咁參考下

睇FAQ 唔見有

.GUN

冇 基本上拎把刀口武 正正常常打就得

唔好咁啦

後衛2弓應該可以換中後衛大力打手 落夠3破防應該就ok

D弓無咩點升過轉頭慢慢試

射左80抽咩都冇

公子三大腿
Sbar
6又bb
巴士大佬

後補（準備上）：
有情巴

打得個600萬分叫大腿 人唔笑 狗都吠啦巴士大佬 想笑死人咩

600幻 .gun

禾係零

我係地底泥

收到風有人今日單抽中新符

寶寶其他game真係好歐 所以寶寶need...

我都係

潛水先 bye

.gun

唔巧牙幫你含ok?

忍夠啲臭g

鈴鈴鈴 莉莉des

有冇人打真風

mimimi

今個活動可以幫深月上5星

成日作嘔咁 唔知咩事

有左

嗯哼

似

有咩驚玩

孕吐

差150碎 呢個活動應該打到一半再每日地下城換應該活動完先升到

我醉曖龍絆

翻龍胖刷分算 公子矛野玩

佢今日淨係接左你同巴士大佬生意
邊個經手人好快d出黎

玉鋼洗唔洗換埋?

有450母豬推邊隻好？
女帝五星左
萬性忍 月月 智 四星
泳飯 伊莉亞 鏡華 三星

9粒玉鋼唔知點用好

升MY WIFI

典解 會有泳飯

首抽買

肯抽就有

今日又有figure 輪常慘案

假面rider

Wife-rider kicks

夾左好多糖糖

冰度夾

真正嘅毒撚永遠唔會比人掉到嘢

葵廣

因為佢no wife no gf

But u 4 mk wo

聽日食乜

唔是等全b返黎先咩

No WiFi no gf

好啦

But had a lots of ex

Lol

Ex Doesn’t matter

One day 4 mk
Forever 4 mk

Lol

One day no WiFi
Forever no wifi

Rich

想買貓B

Diu no chinese

Pm me i know good ragdoll and America curl

Rag doll lol

What9?

Long hair

Shit ez stick on

U ja ga
Sick play 100% j long hair

agger

Ching sick play

Have to check butt hair everytime

Cut it to be shorter
Very easy

Refund all dragayli and buy one

Goodjob
Be cat slave together

Refund fail

Ja ga

Help push

me

received 8K stone la

Where
Want eat

rich

黃埔架船

sh晒d石同卷等阿里山先allin

已射100抽
應唔應該追落去
100抽零彩

S巴可唔可以carry我真風

唔抽必中先?

想要千歌

必中好似都有千歌

有 雷狼巴

歐洲特權

法國sbar比你地刺激完唔見左人

射咗千歌唔知幾多次啦

活動片尾曲好正

.gun 我打都未打

Noe妹想谷肥禾

要回禮

下次魚柳包得啦

買打麥樂雞薯條比你煲雞肉薯仔湯

我仔會同你食晒佢

想問吓除左碎片仲會唔會出鋼

會出完整一甩

法老肥婆

公子抽野個機率仲西過龍絆

我又冇出

日巴又allin抽隻紫色雀

巴士佬今次每日幾條體

6管就110 開多幾箱唔會多d碎

冇all in

anyone真風？

跟2場

一樣2埸

奶有冇位

開

我仲會分d體去打碎 同心碎

巧飲

6101280

我覺得油咗啲
但有啲位真係好難整走啲皮

又養得生

真風消翼最快

好想瘋狂龍胖

禾見好清喎

禾阿婆口味

大佬
主角群果啲打番嚟定換好啲

新手問 玩左兩日
活動打wave個個直接送五星劍同弓咁撚正 係唔係打夠20把升上屬武？
同埋莉莉同光補師係唔係用三星屬武突爆會勁d 之後直上五星 唔好升4星？

我覺得打 順便升天值

125把先上到咩唔係

記錯左

升上屬武要25把 但中間要其他素材 要農 都唔簡單
前期3星武 可以hold到5星先整都得 唔夠打優先考慮刷成長關升lv同打素材升瑪納環

去到後期武器就唔會再用5星1階 不過後期既事到時先算

法國sbar已經唔見左5個鐘

禾巧擔心佢 龍胖po矛左s巴唔掂

1Q題：世界上咩生物最嬲

痴線 55秒前

比人秒左

又黎

咁啱見到

#8 係咪英文巴分身黎

你認識既s巴抽6幻石就收皮?

收到 買左個首抽帳 好撚多體 而家升緊人仔
另外想問我應該有咩方向升 我主升緊莉莉岩唔岩？有冇白升錯人
買首抽帳非歐洲勿屌

鋸齒莉莉

主升火弓 莉G 光補 風法
唔好升個4機佬

當然唔會 不過比雷狼巴補左刀 又唔見左人巧驚呀

Ching，帳號真係唔錯

補咩刀啫
如果禾見到sbra抽成咁就唔會貼圖啦

咁咪全遠攻！？
好在個光劍我瑪環都唔係開好多 風法都係用三星屬武？
留緊都有d石 我應該等咩屬出先出擊？手痕有4張十抽券抽撚哂乜7都冇

宜家遺跡掉落2倍 邊日有高級就打定d
錢都係 打定

本身想要埋暗劍佬 但冇 得條龍 但我冇暗人勁

訓下教食下飯彈下琴清下體毛
其實都冇乜野 熊槌本身都諗住買包包
希望唔使再抽6幻石先中
之前抽泳飯9幻石唔中咪又係咁

有呀 莉莉瑪環都40了 係唔係繼續谷一隻 定分散投資 隻隻40環先？

9幻!!??

而家拎晒綠卡做探索 探到點先叫爆機
咩都換晒就唔探？

而家個pool唔係限pool
唔好再多手 傻仔先抽
武器是但啦
我記得果時用3星無屬武之後就直接5星1階武

咁我谷活動先定打素材先？活動要打到點先叫打完停手（姐係正常玩家進度 唔係肝帝）

想問下新手做4星武器係咪就咁整無技個把就得?

手痕都係40抽好似唔係乜7都冇 就係中左隻風法 唔抽了

頂住先 應該夠用掛
捱到5星武就慳返d料

活動建築一定要打滿
個100萬分如果你過到高級wave關都要清埋佢 因為100萬分有一條鎖鑰用黎突個d五星卡

今日好似開口得罪巧多人 sor呀雷狼巴

呢度正常玩家一日打晒100萬分
打到70萬分? 好似有一粒星砂
同埋換晒兩粒星砂

換晒全有野之後
會多條key俾你換
入場直接開門

罰你要大大力carry4月公會戰

你而家綠卡就係咁用？

頂盡贏到特殊高級咋咁我升活動建築算

高級超級一樣分數 新手就等活動建30再挑戰超級
刷分刷返高級就ok
呢座建一定要升爆

活動建築係活動關有攻擊力加成 升完再試
星砂係整五星屬武必要素材 用錢都買唔到 盡打

刷2周副本
果個有排你farm

我巧盡力架喇

2部先岩

決定下次公會戰每日都用一次聖誕千歌

我記得之前有情巴sd出黎d功課佢好有用

仲未解果個外傳 就嚟拎晒青蛙個外傳

打左人造人先會好d

好既 唔知幾莉莉要多戰先可以自動刷過高級wave

呢個問題真係答你唔到
純粹一提 攻擊力加成 唔同屬都會有 唔用風屬打就ok

順手升下啲人仔聽日就打得了

#28 siu4

打左專武未
水法果把勁到癲左

又要上水笑

2倍速後隻熊yeah跑得好有動感

牙鯨

唔明典算

正啊呢

咩意思？

你iq 路

整530>>>>>>升50環>升534武

要追佢上一個1Q題po

#28真係笑死
infinity lau

一齊啦升啦，不過無咁多露升50環

有冇人一齊玩失落的龍絆

打咗了
點勁法 未用
其他得as版冇得打

我提意下個po叫infinity嬲

羊毛嬲

E巴

為左符合龍絆po
應該叫infinity null

好好啊我呢個

完全用哂佢個思路

Gun ng到....

要升lv先
升到10lv要再打多隻強化版
之後把野變190攻

咁多
升緊啲莉卡關bonus角 好彩探索送幾打書升

準備回家激情龍絆 有冇真風

無

探索俾人追進度
好多錢同卷

都唔知夠唔夠打
可能艾米上咗5星先可以2帶4

其實我仲諗到一個..

開心share la

餓狼
hungry(angry) wolf

留名待笑

維巴隻水弓好難補

三大弓都冇升過(亞里山未有)係唔係冇機1回VH?

1145開始 有無人想同巴士仔黎個真風一小時

跟一陣

想弱了

手殘

下次又個一月 入會收生問題

你問題

聽日可唔可以提禾帶書過馬交
禾次次都唔記得帶嘢去坐交通工具

岩呀 維巴咁勁 輕鬆補

有位就跟

教有咩好訓有grrm巴喇

記得帶書

未到12點呀

用黑人弓搞屎棍試下

新手有冇得打

幾時返黎

聽朝提禾唔該

今日唔見甩檸檬
想激情9up

星期五 禾去拜山順手食葡撻

未同金毛嬲玩過龍胖

Gun

仲有冇1Q題

邊個英雄人物最鍾意打邊爐

諗下先

龍肥已死

Quick 消化

war machine (鍋 物先)

iq 題：邊個marvel 人物最鐘意打邊爐？

原來我咁有潛力

今日星期三咋喎

執得啦

好似又開到2團龍胖不死

係唔係有真風打

有冇新驚玩

真弱了 好攰

失落的龍絆

打得 tg me

4mk

1Q

Download左 一齊挽?

有咩打

熊yeah話我唔係

冇

沖涼先 一陣激情真風

想一齊沖

G A Y

全巴真基confirmed

一齊沖涼邊真風咪得

我同小妹沖涼都基？

兩個女應該叫les?

刷草草

搖撚準備

真風9769166

真火?

跟

差60粒就四突

刷草寶寶

差300甩

Sbar又b害

禾仲係0突..

30建未

禾冇五星火龍先迫住突滿

得16咋..

有冇有情巴

無 未得閒

差咩 GUN一場

補

禾咪補

3076422

維巴閃過左

要等兩分鐘回毛毛

hi錯

4516785可以續戰

你補 維巴入

場場都係得兩粒

LAG

典解我海軍泥鰍好似都無特別勁好多

有冇真風團

你地係咪lag lag地？

真係要2水劍先bk到第一紅圈

我冇

我岩岩有少少

Lag我可以拉番頭

當比我練吓 我quit 一quit game

好

冇缺人 龍絆復活

好撚嬲 點解次次活動超級都打唔過 AI都企定定用面接技

S ba 升水劍gaylo未

得閒了 有無兩場清毛

維b係咪打緊

真火跟

巴士佬有

1541819

-gun

HI錯

2217068 noe妹？

除左一鋪 其他都係2粒

隻狗頭

場場都兩粒

留曬2次龍打BOSS WAVE
然後戰友用火奶,補3野,應該夠

五毛得2甩真係好唔抵

用咗慳電mode

應該早D變龍 打入OD

太早BK冇龍化

4434926

輸出唔夠?斷一字火正常

最後一場先射我

我補唔到咩?

BUG?

我專業殺人

謝謝noe妹 ggrm巴 west巴 第一次打一個鐘真龍

我變到龍 可以一個接 你地過對面?

最後先自爆

場場兩粒

禾唔夠持久
btw

我尾2個場其實做咩會死 r晒頭

我升完未試過水劍過真火

打咁耐先廿幾三十粒 幾時先畢業

5878952

唔夠SP 一定要打

明明晏就庫教育好似講過一句說話

又話唔抽......

當每場2甩 爭 110場咋

手痕係咁

水弓完場畫面會變星星眼

Um....原來庫教練都係rich as fuck

我聽日可唔可以單抽中呀

我們是好朋友

扑定先

4331832

差一下

好多BUG 垃圾GAME

中!
叫定先

Ff都扑

好似今日抽智咁大叫一聲水弓

太興奮沒地方發洩
結果

你夠話我唔中限前無彩
依家呢

18號個星期留定一個真龍箱

咁有信心一出即過

有隻雷雞破左咒 應該

過唔到先清番個真龍箱咪得

割蓆鳥

又或者你琴日個祝福破左咒

寶寶係咪可以auto所有帝超

THANKS 3位巴打

巧刺激

玩緊咩花式

明明我都有嗌山歌咁嗌鏡華

激情真火 個火燒BUG仲未搞掂

仲未弱

直升機

唔夠信念
由第一次公會戰開始 日日嗌 嗌左成個幾月先中

Report

幾巧挽 起碼唔係一式一樣

第1 個補補完都仲燒緊
打打下睇唔到血 黎黎去去都係呢D

唔明咩係直升機
3無抗？

大拿拿成6萬石喎之後d pool點算
但真係巧正

最後有無買個賭錢禮買
禾手賤買左2個

我都買左兩個 50萬MANA同10EXP水

我好d 2個都係50萬

嗨

買咗20個 冇中好野同埋抽完440抽所以冇講

Ho moon

有無野打 你開我入

仲有冇人打真龍族的試煉

有成40毛5g打乜

440抽feel到黑仔仲去開禮包

真火定風牙

唔夠人我可以打多兩場

抽之前已經買咗 喺禮物箱未拎

快D到聽日好無,唔刷草好身痕

無所謂 咩都得
我跳車

梨中2

你要去多次日本先得喇

突然諗到個pvp組合想試下 所以

要買熊槌包包冇錢錢鳥

喂 有房號未

公會戰係咪完全冇用

貢冰個開場 禾開怕唔怕條龍鳩噴

火定風

俾王一個UB秒哂d精靈
何不用泳可

得火 橙
風符都未齊章合

風 可以訓地

咁我開

禾愛你

700 5373

擋唔擋到下次公會戰尾王招盲

有人我唔回毛了

超人棄

奶-1

隻奶點單拖

我諗著用黎pvp咋
美咲千歌雪洒鬼望
應該幾煩下

810 1552

我跳

配眼球好似話好勁下

siu4

是咪萬性眼球? 得r9
又學到野 攻定防?

決定唔刷草草鳥 爆死咗冇心機
18號再見

原版地底泥黎
攻末必唔夠力水
但守應該可以煩膠人

我d翼翼

我唔跳 打多兩場算

金剛晶有4甩多左
想4突水晶

任突嫁喎

想突你

真係刪咗驚 18號先突啦

開唔開放觀眾座位？

挽留

一葉大大仲打唔打

炸死個次條龍卡下卡下咁 咁就炸死jor

weak完起身好刷草喇

508 7052
奶-1

S巴本身唔係話打咩

仲有幾多場

@P字頭

你地夠人你打啦 我打又係跳車 晒咗

不了 禾都唔缺金剛晶

禾睇你地咋 矛咩所謂

我weak了

咁散水了
射射大渣

射射curry

禾都唔缺
純粹見到d 龍未max個心唔自在

你個gag係咪因為null巴而諗到

執得

跟咗大佬個隊 深月換咗泳可 打到夠鐘差20萬

點解琴晚開始冇乜人咁嘅

好凍

偷打我

終於打到弦一郎+劍(槍)神一心

準備好二周目未

要拎白金盃點都要2周目

遲d 諗住開個還符+鐘鬼超高難度save

比你拮返 唔好null

自己人都吉

吉大力d添呀

買定打雞精先

是咪叫緊禾 禾唔是大佬
可以kill app試隊

通頂草

有泳可試下用女帝坦囉 深月要後排破防

大佬呀你唔好咁痴線啦

玩物隊要熊槌cut技先高傷
但黎緊隻尾王 應該都係法隊穩d

今次 vh易好多

庫教練又然

以後改叫巴士 佬
呢d野你明我明 唔使講到咁白

眼球鏡華(借)泳凱77花茜里
鏡華凱羅泳凱(借)美里ezr

依兩隊應該可以保持6週目都打150萬以上

巴士佬

補多句
普通眼球地底泥 唔係講佢

我抄足哂佬成隊 都係差20萬

雞精好好飲

庫教練
出一隊物隊既話咁咪可以狗 智 月 女帝 泳可咁打一刀
唔打尾王咪得

我放棄了 2刀算
明白同巴士 佬 係有D差距係正常架

係神
無泳可又輸 覺得自己係零

抽到變人乾喇

清明有無活動

龍肥如果有甩制直接restart果關就好

同祖先一齊真龍

真。爺夢

笑4

你隻女帝係咪5星?
我4星 黑騎補唔起佢

懷念耶耶系列

老夫 超絕up

女帝5星唔係基本架咩

冇女帝

黑騎唔係r11補量爭好多 r11未

好專業

R11了 會死

R11 左喇
其實出左惠里子 專武 女帝仲屈唔屈機?

惠里子好似無破防 等大佬答

幫惠里子破防

即係個個都幫佢打工

mywifi 喺勁d

Free wifi 係人都上得

叫佢wifi但得3星

刷到幾星幾碎?
得返一個月時間

Wifi就會用母豬石上5星

有幾多個wifi
日刷夜刷都係得2星差幾碎先三星到

建放同升爆專武要幾多碎? 而家5星25碎

h2 有無re?
利申而家都有re

痴線佬
跟！ 宜家4星1碎

未夠80歲都唔巧比老婆食飽飽

解放再升爆巧似要total 100碎
Re未?

我由知佢好打開始日日re先得2星70碎

total公主之心×3 心碎片×38 100記憶碎片 2,350,000mana 上到130lv

真。捲土重來

睇見有情巴個reply 乖乖地放低左100石

真係趕用咪母豬石解決
頭20碎先20甩石仔

你先痴線 我仲係3星74碎
下下次公會戰唔夠 可能要母豬上5星

其實咁re法抵唔抵 有無數學家幫手計下

5星仲要打多100碎

歐洲人抵 非洲人抵死

係 睇個勢都係刷到開專武母埋佢

咁搞法 每日9管好基本

今日活動hard 全部加埋得一甩中二碎代表咩從未試過咁非

活動hard係小出

代表你之前好歐

9管好正常 我見雷狼巴係隔離post講12管 我跟唔到
記得刷定公主之心

我唔否認刷裝刷碎我唔非

gum din

真係好睇運
50石re一次 即係打到6場
50石拎去單抽 1/10/50 母豬
非洲人都係乖乖地返去農

12管多450石一日真係跟唔到
公主心碎緊

乖乖地返去農算
超唔夠mana 想買

唔買今日月會戰打得小比巴士 佬屌死你

追到頂lv都抵既 個個月都開上限

想比巴士 佬吉

S巴：why not both
50石每日一抽點都要抽

又b
開埋專武更唔夠

利伸 真基

巴士佬人有量
冇咁氣

Both 不過我冇re惠理子鳥
Btw 諗住到時升爆惠理子同杏奈專武 應該冇伏

補充返 岩先個mana 係解放需要
強化到110lv要再多4745000mana

利申返 假基
公會戰前唔夠會買mana 唔好吉me

隻雀

認同grrm巴 抽水狂徒

公會戰隻智出唔到場我就吉爆你

喺咪有人想吉

1週目打下應該沒問題
2週目300防
6週目370防

物理隊你打埋我個份

就1001

智要r幾?

10?

唔是呀教練 禾話物隊打其他王
定係6週後要3法隊